求防水手機推介

用開nokia 7plus ，幾好，

但個mon比我跌到有時失靈，郁唔到。。。

請問巴打有咩防水手機 推介？

（最好3，4千左右，大電，可打機）

thank you

p.s 唔要大陸牌子

防水大電做唔到3,4千

防水都唔好真係用水洗
尤其是差唔多到保養期...

LG水貨